美股認真討論區 DCCLXXIV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

走牙

波巴margin中嗎?

大圓頂 走啊

決定sh到佢完發報會

SQ轉燈lol

少許margin 重倉aapl call

open above ask都得嘅?
OTC contract?

對沖姐 冇事嘅

p巴持倉概念股

Apple係咪升返之前妹咗一個月果啲

ITM 通常係hedge

jfrog你可以火箭了

我唔加貨

酒了

Ask佢開果一刻唔夠貨

Lm

345 put係OTM吧?

大戶做野

納指升好多，但d股升唔上
好似有暗湧

個倉有SQ ARKK 冇profit咁滯

Aapl 今日就上到125 啦

似

我愛你amzn

希望AAPL今晚上到125，set左125走

曾經aapl 103 擺喺我面前

但我無去珍惜

等130高追嗰時

我先後悔莫及

fat啦

我都想落put ES 3540-3550 左右 10點stop

無乜消息下炒FAAMG得咁勁

AAPL妹左幾個月，終於返到家鄉

又轉風向
上個禮拜日日屌爛果
而家又gel又J

堆call上星期五尾市入 +250%

我118高追都坐左成個月 依家終於返家鄉了

咩股升唔上？ 我全倉+4+5喎

NQ有冇咁猛

ES直short唔係仲好咩

Amzn 同 Apple 托著納指 , 啲錢今星期似乎由羅素轉返去大型科技股

而家沽太陽能股free money

yet another software company
唔係d 咩distruptive technology
好睇佢sales and marketing點
Reply:

~50% rev 去左s&m
咁我都知佢唔係disruptive, 但係market 佢係有demand
係咪? 我concern 係如果 market 上面無人需要用佢,咁佢點解可以有咁好ge growth. 佢d revenue 點來
因為佢講到10 out of 10 giant tech 都用佢 就要係比晒名
我先有依個doubt

SQ

升完又等補裂口

ARKK 做咩事升得咁少

幾時既call?

tan數完到qqq數錢

好似係103.1
我仲記得自己set左103入唔到 dup爆春袋

因為SQ?

papa 升唔上

10/16 見佢妹左兩星期 預計佢發佈會前會爆升

宜家2成了

我都set左125走，賺少少算

aapl 仲癲

唔係升唔上
係啲巨頭追落後推高納啫

唔係 指數成份股高過20MA嘅%跟住指數升
真牛

有料

又一個放棄SH

啲錢可否流去Tsla到

回家了

本身以為bigc一日升一日跌 點知佢等唔切要爆上

Sqqq就快特價時段

睇左陣佢d doc
佢有d功能好似真係幾正
試下掉d project上去行下先

咪話我唔醒你一句 回頭是岸
書都未讀完工都又未返走去炒股票，算啦好閒啫
但唔係走入黎賭TQQQ/SQQQ嘛，你要賭錢行入馬會買角大細或者all in利物浦唔好?

明明就係賭錢就麻煩set8%, 10%止蝕，錯左摸下個鼻當運滯咪算，就當用10%本金買左注唔中蝕比馬會
唔係，重話要hold多一個月，你真係睇淡既學下買option開張long put SPY細細地又高leverage去賭美國大選咪算囉，咪話我唔同你講當年Trump當選果日成個股市崩盤，唔係冇機會架
我比你納DEE跌10%賺30%，你張put開得好都唔止依個數啦

Put spy食多d。圖睇Emini

qqq狂拉，tan arkk狂沽

牛市

lightspeed 就快40
next shopify

會唔會學amd咁發布完就跌

垃圾SQ 食左屎

買親d股即日都跌到仆街
Sq今晚180
多巴打受害我就走 一走升硬

幾時aapl 發布會？

HOLD到iphone12發售

升得有小小心寒

HKT Wed 1am

波巴有3c 入到嗎?

感謝eelon 巴以身試玩。

連登團結 共創美好明天

So very soon

幾似我喎
係咪跟住插又驚無溝，攪到均價去到12x

咁岩撞正大股追落後

artifactory 只係佢其中一個product~~

利申 唔識

pypl破dh未 nq飛到咁都未得

未必

睇佢部iPhone 賣幾錢

年年都係咁

有張10/16 90c 好耐之前入左 但上星期五多手加左個spread 岩岩平左等佢繼續上

我發佈會之前放少少

仲有一日機會升？

Unity 好似TESLA上次咁 比人控到咁

真係STUDY TECH 股要上來問問
如果唔係好易中伏,因為我淨係識睇number

佢唔洗錢可以試玩下
學識左到時下份工又可以用嚟呃HR
btw ncino好巴想問咩
啱啱睇左佢官網

正股盤前盤後走都得 其實唔洗驚 option先要止賺

Appl 好危
如果佢出完發怖會個日冇郁或跌
一定俾人狂沽

qqq 不管你short 不short 反正我put 鳥

幻二之約

唔係話5g咩

係，每人各有所長，只有互相討論，先突破盲點。

分享是美德

多謝各位巴打

屌 納指俾D不知名股拉起左 好多股都冇咁既升幅

幻二輕易上左去

兩樣野來架wo 巴打

我都幾有信心sq跌到落150

好巴都put我放心了

140我入貨

咁升法..可能128都得

係囉 乜撚aapl amzn果啲 聽都未聽過

想知佢有無competitor姐

全倉契媽跑輸哂今日

AAPL

真 全部faang廢物黎 聽都未聽過

買qqq好過炒個股

莊股黎

保龍一族!

咁啱開正我果範我又識少少
打code玩下frontend backend就識
揀股都要跟好巴飛巴學野

+0.8%

Renewable energy大特價重倉run賭er

我認我淆
放一半先

大膽啲130

SQ到底係咩股黎同一日破完DH再倒跌

多得TSLA拖累

AAPL 1分鐘收倒錘

入門版6000左右啦都係
你睇ipad就知唔會點加

巴打好似寫開web?

我都係跟好巴學

GEL得未

你睇返上個月TSM俾人笑廢老股

成交咁細 想呃邊個？

呢兩間野賣土產架

FAANG 咁樣將個大盤拉升法
真係睇怕都有排升
大盤龍頭磨左咁耐而家扯上 想跌都難

識IT 得天下

半倉arkk+少量u搞到得翻0.5%

岩岩186再入多左少少

契媽今日m到

犬隻訓練

回緊了回緊了

Sq閪冧

small cap妖股 可大手沽空

Lm學野

SE

等IT 巴打們分享

櫻蛇賭球仲贏得多啦

楊生

Hi

SQ無break...

被人沽到落地核

Tsla 廢鳩到，沽空佢老母了

Aapl一升 其他股全部跌到仆街 d錢去晒蘋果
屌

Aapl倒水

SE同SQ都熔

NET坐左咁耐終於爆番棍

屌你仲記得嘅

下半場唔多睇好

皇者之風呀

電動輪椅插水冇水花

SQ落地獄啦, 我係160接你

上星期已經開左put

sqqq幾時入好 低位未？

```

未日put?

淆底放左一半aapl

Aapl 食棍

Sq特價又屌

web/hybrid app

最低160.5

今日玩撚完

16號到期

19.9溝左小小

AAPL特價時段已完

渣埋聽日都唔驚

U又跌乜鳩

SQ做乜事

好巴有無減倉？

淨返一半SH

讓賽一日姐，聽日冇事
In契媽，we trust

19以下 掃貨

補多張125 call

今晚擺明target契媽D股搞沽

U做咩 咁多單位數買賣

做農業
AAPL -> 做生果
AMZN -> 做木材

今日好似主拉指數龍頭咁

走了，訓覺

小注hedge定係 大注

19以下我再溝

AAPL call了

2020年10月12日，高追的傻散從AAPL的急跌體驗到地心吸力

伏味好撚濃 淨係升幾隻拉指數

tsm last chance

faang應該要扯幾日

Same

補啱位

納dee 守緊50分鐘線

題外話，大選前大家有冇諗住走啲

我估下一波係盤尾10分鐘拉上124.5 而家開始橫盤

Aapl震老散

爛肉同我落地獄啦

lightspeed單得pos無e-commerce 相關既野?

排到102.9入到契媽

啫係賺咗幾錢

AAPL升埋聽日啦起馬

今日高位已升完，可以去睡了

聽晚1點前有125

我就今日走先

聽晚唔訓覺了

有

aapl聽日幾點發佈會？

你又玩call?

有排升。而家入都唔遲

等100先啦

跌撚到落地獄 點搞呀

我都係
每次咁樣爆算都會入返幾張近期qqq put當交下保護費

SQ同盤前差咁遠

SQ molamola

俾機會我入貨

連郡被針對

Sq 140先講

U

贏3000鎂變左贏百幾

真 十大持倉全部紅咁濟

價投SQQQ

Aapl

Call 咗契媽今個星期到期唔知接唔接好

ZOOM

sqqq價投

all in ARKK

放左sq 可以升返 唔洗多謝我

買咩

其實BYND個股價點解可以有成$200

今日仲有銀行制裁，留意返

契媽 sq roku

跑輸ES

依家入契媽係咪太遲

幾時完

開市好堅 之後m到

其實SQ跌乜？

SQQQ
All in, Buy the dip, Strong hold

105 入 遲唔遲

仆你個街, 今日個倉跑輸QQQ

放左take左profit先

中國kfc有售
不過岩岩開市即走左，幾日都係190-196咁上落，唔信佢咁快上到200

Sq 真係

我打曬冷震

panic buy ass cute

多謝晒

amzn

PayPal 200

Sqqq, 聽日我放完aapl call 我就嚟搵你

由9成走到家下6成幾, 保住D PROFIT, 又可以追追個市

睇完jfrog
覺得佢係廢㗎喎
佢唔係一個工具
佢係一個工具箱
將Maven docker 個啲嘢擺埋一齊
你可以係佢個platform 管理

報告完畢

做你細妹真妹

哥！

501放晒

真係升喎

我D 錢聽日先用到仲入唔入得切

屌 187加左少少

no brake

risk/reward ratio會太低 我唔會咁做

ROKU同amzn合作都倒跌

哥哥

Leak晒價啦
有部iphone mini

醒醒吧，你沒有細妹，沒有arkk ，更沒有tsla
你有的只是病
不淺的那種

PYPL突破

Aapl @110 點部署好

跑輸好撚多

撐住呀

優質股唔好放棄

JKS呢隻莊股

大概睇過下
其實佢係咪等於幫你裝機preinstall git + jenkins果抽野

呢間公司有無上市？

介紹個妹黎 我不CALL G 不搵SP

真 次次買咩即日都跌到仆街 廢事累人走左比佢升返

100股TSLA. 爸爸

屌 put撚左-.-

PYPL

正仆街

所以我都想問發佈會有咩特別
連網絡孤島連登呢幾日都有POST話產品流出
今日仲要有新聞

咁洗咩等真係發佈先知有乜野

之後roku上得咁癲. 差唔多啦

巴打救咗連郡

投資問律一律建議all in Tesla / all in ARK

發佈會之後一定跌
信我

thanks bro

有無人aapl覺得聽日發布會跌 放唔放啲好

我又唔係咁諗喎，好似gitlab ci同jenkins個啲咁，都係做integration，如果integration做得好會好吸引，而家CI/CD咁hit

掛150放

有無AAPL同TSLA係倉，幫幫手

arkk 又到加貨時機

長揸唔放架啦

我覺得佢係拉價賣call
因為佢得月結option 所有人想買就要買10/16或者11/20

接咗就成副身家all in 咗契媽，唔接我驚又以後去唔返呢啲價

紙倉？

100股姐 不用叫老豆吧

Pypl今日上203

唔通唔做戲咩
點都要做marketing

D SQ SE咁唔爭氣

執咗200幾%

學生哥冇得幾多錢 費事講啦

係

哭撚左

hi paul哥

第二個問題, 有無諗住幾時走?

點撚解呢到啲巴打咁好記性

入左u 93.x 連郡睇路

學生就識炒option
大把世界

會唔會一畢業就退休

咁se 近嚟都龍得好勁啦

想入

12點一大棍

都係諗緊SQ SE
今日蘋果救世界

咩事升咁多

Smart money follow us

冇方向呀

黑b ching, 爛果都有生性嘅一日

hello...

笑左

Se 酒呀

岩岩收工。咩事

FAAG一隻都冇, 冇辦法

重倉aapl amzn googl msft
升到個人好心寒

種緊棵果樹咋

冇左touch id真係好on 9

認真一問:個倉係咪比人call緊margin

SE2 ?

又平又好用

依家發緊芽

錯圖？岩岩無插過喎

有人落錯盤？

tesla logo

今日係90day deadline

陣間又多一個巴打信左all in就出事

升到驚 走先

感覺頭先最高嗰下好鬼 跟住放哂
希望第六感係啱

全線棍升

哥 好耐無見

屌入得好少PYPL

傻撚咗62落56又回春

SQ會戰勝歸來

夠力破前頂嗎

Lvgo iv抽升

定期存款/ ibond

無聲氣垃圾美國佬

好大個三角

Pypl monster

各100
好過送iphone

新手指數

點解唔睇tdoc 既好巴

我有留意 tdoc 每日升幅都係略多啲

喂 我講笑架咋 唔好咁認真
良心建議 arkk/qqq啦

唔止⋯
睇左d doc
做多好多野

P哥 建議你唔好再po
呢到唔興

學生就咁勇，抵你賺啦

人哋得20k hkd 喎 一股amzn都買唔到

有20000蚊不如儲起佢
一係就全call

補返個良心建議比佢了
廢時講下笑都累到人輸錢

肥死了

等jfrog 同U 再開車

真係happy everyday

Db巴

好的

兩間都merge 啦 無咩分別
Call tdoc 個premium高d 咪call lvgo囉

例如？

LVGO TDOC有消息?

fractional shares

Cs initiate amwl個陣再重申 長遠睇好telehealth

F巴

你個名

唉 好想高追

Pypl 成交高高哋喎

如果想要上落大，短炒呢

What the net？

冷靜勿gel頭

終於
年初至今

PRNT

一黎玩咁大

今晚唔追等幾時

想繼續入TSM, 但都已經好高了
吸一吸AMD算

gel 到攰

留返下星期

賭波賭馬

成日見啲股一兩日爆升，預咗筆錢嚟短炒博下

好有信心SQ綠燈收市 大家話係唔係

返工忙到甩碌 返黎留個名先

屌你痴撚線TSLA D CALL 5X IV 又比上星期少左10%

仲睇緊佢d doc
無咁快做到摸清哂
暫時睇到係cicd + package management
佢仲有個寫api tools
唔知係咪好似mulesoft果款咁

搵得京東方，垃圾都要上oled

做住定期 睇定啲先

平行時空 屌

你應該過隔離賭場post

轉個頭就開post問

得番200蚊 邊到有二手飯食

PYPL突破左 要上去穿212蚊了

買左朋友攻喜

想請教下call spread 做唔做到off set IV crush?

想入tesla call 但次撚次財報個日IV都縮到仆街 點都係輸

把鳩火咁撚龍
我竟然蝕PROFIT,成個LIST得兩隻綠

用嚟管private repo + cicd好似好好有用
我越睇佢d功能 好似解決左我做緊果間嘅爛enterprises project所面對嘅問題

我有一個夢 係契媽今晚可以戰勝歸來

U流血不止

P巴係唔係放左Tan
倒升了

納指monster

轉身唔夠快
三叔笑你輸身家

AAPL 123
想走轉買契媽

Amy coney barrett 帶口罩西樣好正

襯今日rebalance下個倉算

今鋪電椅係咪真係s&p

今晚加左倉 今個星期繼續龍

心急入左SQQQ

依家先盤中
納dee升緊2.46%

巴打好專業

整車都快過整display card，老黃搞乜

DB 巴 F巴

Halo

tsla 洗唔洗走先

SQQQ 日k雙底 升得

走乜鬼，加貨啦

今日都唔升佢落地獄算啦

hold到世界末日

放心QQQ一定落嚟
我陪你坐實SQQQ

均價170想輸？

入左一張call以示支持

好大機會會pull back earning season再上

入左gdrx 同u

Net 強勢回歸

流浮山二百電椅

契媽今日休息

U回到90好嗎

157

食一半tqqq 先

加油

每次都比假希望我呢個傻散

Tsla俾S&P降grade都無事 已經變成價投

肯定有一堆人今日契媽同sq se特價時段冇入貨
之後過多一兩個禮拜又係度叫戇鳩春話冇位入

佢老母啦又想呃貨

突破阻力配合成交上升

岩岩屌穿dh大成交推穿埋201蚊

212好快會穿

Lvgo 啲 call價好閪

有錢賺就唔遲

20% F 同 A
先追到SPY

唔係上調咗咩

我覺得佢冇料到
隨時只係將人哋啲嘢包埋一齊賣俾你喎
呢隻野技術好低
唔似u 技術含量咁高

有風咩?

俾佢割到仆街

B+ -> B-

今晚似123.5收

正常credit spread唔係縮IV有賺咩

日常操作

151.27入左tqqq加唔加注好 好似仲有得升

飛巴今日你好似無gel

amzn 好撚勁

掛低d 等人hit la

B+去BB-應該係下調?

SQ入返燈制區

B+ - > Bb-
upgrade wor ching

up

夾爆哂d淡友

信錯人

升
多個英文字高一個band

龍到仆街 但係契媽M到

ILMN

Sqqq穿埋52週低位
好想入

係wo sorry

我諗真係要試用過先再決定
因為暫時睇佢真係for超大 scale project
先體會到

燃料

gel 到攰 ,睇個勢仲有一兩個星期gel

無買msft 好唔開心

休息下, 打下機

長知識了

咁打包打到 咁多公司用佢service 算唔算係技術

想沽可以去BYND

龍到痴線

邊到傳tsla入S&P

Faamg

有面神陪你

應該仲有幾日上

VXN都一齊扯

連郡推測

tesla今日真係無乜可能唔爆上

大盤爆拉 又出利好

咁都唔升我屌佢老母

點解愈升愈有 好驚

面神又話走

連郡第一手消息

消息人士透露

Dklm死人輪椅

不知不覺納dee上返萬二

呢個真
咁都唔升真係沽佢老母

一日最衰你唔肯比錢入patreon

搵巴打確認下咪知

冇消息都扯到上萬二

之前係唔係有巴打有玩NNDM

每季loop一次

同azure pipeline分別大唔大?

會唔會破19

擔心有人之後打包得好過佢

得返傻好o架咋, 118都攻破埋仲有鬼淡友

老散去哂apple
之後tesla一棍拉上 老散再追入
到時高追師出場 拉到上太空

講起三叔，果位要比個期既put aapl巴打尚好嗎

我2.1

打左一個鐘曲開返個倉+左2%

打多幾個鍾

可能有人賭stimulus bill 過唔到呢

fat fat

好細注

唔好烏鴉口啊朋友
我相信我坐幾日就番到家鄉

財自之前會光頭先

升到好心寒 ching chong提現金放床下底算

put aapl, cls

宜家過唔到咪遲d
邊個上都會推 reject就等做v形反彈失敗既罪人

放咗一部份aapl

有本錢先做到世界冠軍日日都有機會

唔洗諗, 睇Pelosi接連嘅反應, 大選前9成唔會過到, 所以係已priced-in

再加係咪好不智

保profit 係首要任務
之後先諗撈底

飛巴 你股又執錢 又做大地主

留番gel頭啲時間屌女算啦

Hi 2.3

升乜鳩

TTWO

SQQQ目標價23
俾啲信念

超大本身都用自家/ 整合野啦
使用佢咩

今日大盤接力

聽日特斯拉接最後一棍 之後送美股落地獄

不過可能有市場都唔定
Pton 都128

今個星期過唔到的話Election Day 之前唔會收到錢

見到nvda龍到咁
諗起早2個禮拜話佢個新product 出左事

留返發達先諗

貧賤夫妻百夜哀

pltr永遠都係十下十下

NQ 至少要升到 12155

但依家就係巨企用緊佢wo

咁就唔知了
要試玩下先知

終於入到four
等左幾粒鐘先番去58

無人睇我cap 圖

唔係巨企用佢喎，我理解係佢掛係巨企嗰market place 度

仲有話買arm勁反對

賣

真心FAKE

同意 今日似趕住升
唔少之前升個d已經開始回調

咪啊，我仲未番到家鄉啊$485

賣到2021都唔夠貨啊 出事

有貨好走 10-10.1中間啲沽盤個量多到on9

等下次照妖鏡 照多次 U 同jfrog 先再加

邊度有得睇？

今日係巨硬苦主收成日同我繼續上

笑死

aapl又鳩升

味上車啦

Pelosi唔想過財政部版本, Trump唔想過眾院版本
白宮半屈服, 掟個1.8億修正版過去, Pelosi都秒reject
即係大選前根本唔洗諗, 而呢個操作好正常
所以我認為大選前唔會過到

至於參院班GOP今日出黎話同意Trump嗰個, 係完全無意義, 係人都知你實同意, 依家係Pelosi對Trump

AMZN 同AAPL FB今日變龍頭

討論緊jfrog ge巴打
Get到我concern未

如果jfrog係垃圾,咁d 大型tech公司點解要用佢
唔自己攪（assume同大家所講一樣咁容易）

重點係dollar based retention rate係 139% 即係無新客情況下 佢年增長手39%

另外佢上年多左9百幾個新客。

係佢做假 定係班巨企係水魚

執石派走先呀喂

今日一部美國佬假期，拉高出貨

早幾日走咗

我有貨

資金流曬去big cap
係時候入small cap

洗左兩星期盤 拉高出貨所好合理
無人想hold貨過election

蘋果奇蹟日

等陣就落返去㗎啦

仲有25點上望幾多

幾錢入

PANIC BUYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

AAPL肯落去未

唔好再重現611

124 就放貨先

相信好巴

SPWR

唔好呀，差少少望見家鄉

仆街 42.5放左net 佢龍到咁

230 gogogo

家下12000係咪變番支持位

等專業 IT 巴打們黎個debate 先

投資要多問問

148走左TQQQ，求屌醒

即係佢反而係客仔?

monster

點解pelosi要咁做？

拜登要贏了

爆啦屌 幅圖都講撚埋上 今日拉完FAANG聽日就拉老黃同TSLA呢D

已經龍上11900，但我個倉仲未跟到上去

傳美國監管機構正考慮分拆科技大廠Google一手建造的數位帝國，包括強制出售其主力事業
、網路搜尋引擎Google Chrome。

適逢美國司法部和多位州檢察長準備對這個網路巨頭提起訴訟，美國政治雜誌Politico綜合
多項消息來源報導，這項由政府提出的訴訟預料在幾周內開始，此前數月外界持續揣測美國
官員將利用何種方式限制Google在網路廣告的主導地位。Google網路廣告事業每年營收達1,
300億美元，市占率達37.2%。

根據GlobalStats的數據，Google Chrome的全球市占高達66.3%。Google旗下最為人知的廣
告堆棧（ad stack）是數位廣告公司Doubleclick，提供廣告買賣雙方使用的工具，和主要
的廣告投放工具。

Google這些工具和被視為封閉的營運模式，已導致許多人指控Google不當控制網路廣告市場
的各層面，還在2015年決定封鎖第三方廣告。

Google也主導一個極敏感的領域，即Chrome 拒絕第三方使用cookies。

Politico也說，最近這方面針對Google的討論，和司法部努力打擊Google在搜尋引擎市場的
主導地位是兩回事，許多人認為司法部最快將在未來一周進行干預。

當納指升穿12156.5，之後可能回一回。其他就唔知了

420果陣溝溝佢就冇事啦

今日個feel有啲似3月尾 一支大陽燭回調完畢

其實所謂“用佢”係咩先
佢完全冇case story, 就咁放個logo上去，冇人知咩事喎
好大可能只係間大企入間既幾人team trial run研究下件product既潛力
同大規模deploy係兩回事

果然sh係岩 又上番過千鎂

再破位就頂唔順

5蚊，放係倉底

拜登準備登基 升

係都七月十三

冇錢溝了

納dee 終於要衝上萬3了
大家坐穩

611 = gap down走都冇得走

聽日發佈會先放

見veri回入少少貨

AMD

已走

無乜用 一回又上

其實條片已經答左
開發有風險 開發成本貴過比錢用佢service
我諗除非有big tech corp收購佢做上下整合
如果唔係都一路有增長空間
不過現價值唔值就好難講
我就覺得唔值 但都安全起見入左少少

有冇人揸住BLK? 聽日ER

佢網寫customer wo 仲要有msft

第二批大corp爆發

升乜。

聽日發佈完跌再入貨

Optic問題, 大家都唔想送子彈畀對方, 但過到對在任者有利過在野嗰邊, 所以你見到白宮妥協過, 但Pelosi照秒reject, 完全係my deal or no deal

佢招股書有case studies

已走 ，我覺得無論如何今日都會穿 12156，等佢跌夠再入

Msft 有一條team 用咗一個月就寫得上去

唔識玩了 想求其call隻細價股 有冇推薦 鳩買算

妹左2-3個禮拜會唔會1晚就升完呀

要等佢貼倉為準

將市民利益變撚左政治籌碼 真係仆街黎

Ford啲option做乜

Your name

I mean msft own github

你打算入?

SQQQ Put

隻DDS係咩事

諗住發佈會會跌
仲專登放。。。

有呢個可能, 但佢冇單一客戶佔多過2%係幾吸引

完全係backfire
邊個仲記得你5月過左care act 比rep拖

點都揸多一日先再睇
AAPL未來幾日應該會有少少調整
反正我唔係輸緊好多
有賭未為輸

我3% now...
跑贏契媽

倉+0.75%.........

呢類service好難知實情
係間野r d tech giant試用佢服務再免費咁free比d大公司比佢地internal 玩devops
定係課足金咁買佢service
呢d真係要tech giant既員工先知

SQ轉燈

差少少喎

一隻amzn 救全家

大戶gum住契媽嚟屌...
十大持倉全部食屎咁

民主唔係唔好
一去到呢d議題上
自己利益行先

全倉契媽?

竟然有人講FOUR

滿倉SQ 好在上星期5買左APPL CALL救左我一命

唔知點解有畫面

幾時到tsla爆發

又被人沽返落去

嗰日都算慢斜落啫急斜走唔切先慘

跌0.03%唔洗死呀

v

啲官屌痴Q線嘅

點解今日升咁多 都有咁高質討論

再sir落去大家都會覺得係回調，狼來了

Veri係咪玩完，好似冇乜起色

點解明明同M$，GOOGLE，BAC合作唔講，偏偏搵啲細企做use case? 佢三個case我淨係識TEAM，而且啲case description都好generic下

TSLA開車？

有AAG頂住

本身就唔完全唔係市民利益黎, 呢樣嘢持續落去對美國係弊大於利, 要死嘅始終要死, 唔回復正常你點stimulate都無用, package個margin return會keep住趺
兩黨最想嘅救法唔係印錢, 係美國人快撚啲復到工

其實美國係錯過左一次景氣循環法弱留強機會, 不過今次係選舉年, 侵唔會畀呢次事發生, 發生左仲洗選

大選前 升到咁 其實有d誇張

Qqq升 我qqq put都升

蘋果準備又開車

接完L子可摸耳玩多陣

我邊有話過死呀
但成個市都龍緊得你唔升 好難搞

spread 對沖到
睇左呢條片教點樣hedge
幾清晰易明

Ching 犀利

今天的我冇極限

幫侵助選

前幾日都升唔少

無錯
渣咗3星期有咁既升幅,我會坐

佢係講得幾好

反壟斷案入面 google真係最易奶野

arkk乜事，大市升，佢反而妹

麵神究竟有冇放sqqq?個市升到咁，應該仲坐緊

想問net咩事

我181先入.....唉

侵應該打晒俾識得既莊家同老細，叫佢地力谷到選舉日

你都幾撚重口味

高j

通常連升幾日, 唔會一日就玩完
望下TSM

發佈會
80見

成個po都無郭富城
升得好健康

講開又講, 其實無限QE狂印錢都好唔健康
不過一停就人踩人, 比BIDEN上任左CUT QE, 加息, 加CORP稅 到時真係中共笑到最後

睇完都係覺得就咁做spread係最好

DITM 一黎好貴 二黎價闊到西咁,
佢講買ITM後尾都係話可以再開多個option做個spread
所以到頭來都係spread

老骨頭
比班退役美軍大户
大大力㩒住係張檯到
搞到契媽不要不要

不了 賺夠比人賺下

SQ=支付寶
我要講既野係咁多

Ching 個倉有幾大

係 感覺FANG Microsoft 級數嘅公司會早街外邊幾步 諗咗自己嘅solution
多數呢啲關productivity嘅tools 都會internal有
佢哋根本冇成本問題 有team 專做呢啲

ILMN 個次洗倉到 240 宜家350

升咗5成
咩玩法

MSFT 咁龍

倉已減 aapl聽日發布我就唔信唔跌

入定sqqq

成個市咁龍似夾淡倉

聽日盤前先放

果日-900開市

可唔可以簡單講解

同埋佢話integrate all package management，其實呢件事真係佢單方面做到？

淨係講NPM同nuget，大把tools/library developer係hard code啲link 去個public repo度連加/轉repo既功能都冇，我自己試過搞一大輪最後都要放棄，用返npm public repo

如果呢間野整到fully private npm咁可能真係有咁啲用既

出面風都冇滴睇黎聽朝都係要

兩個都傻鳩黎, 過去4年我好多議題上都係反侵, 但今次唔pro侵唔得, 癡呆登同Harris太瀨共
侵有好撚柒鳩多缺點, 選佢上去會有好撚多後遺症
但佢瀨唔到共, 佢後面班人會推佢做嘢, 佢想瀨大力啲都無得瀨, 打唔到熱戰都會打其他嘢
DEM唔係, 睇個勢, Biden同Harris班底好明顯會同老共打默契波, 明打暗放生老共, 變返status quo, 咁含得撚

由Biden出線, 你就知唔洗諗一定係pro侵, 最多兩院pro返DEM拎check and balance
不過話分兩頭, 唔係Biden出線, 換個後生官仔骨骨出黎選, 侵應該輸鳩硬

fuckbook龍到 一晚上到280

我都唔識，見你地討論睇落又有興趣走去問frd，等其他IT巴教路

廢book洗脫污名

-32.68%

btw, 加唔到息的, FED講明未來幾年都唔洗諗加息, 佢張balance sheet有排縮, 而佢為左可以加返幾厘, 等未來出事有得減息, 必定要縮

aapl想蝕少少套現呀

做咩黎

見到契媽有入

夾死咗

果果

Trump仔 為世界而戰
如果唔係中共過多幾年就控制唔到鳥

自選
15%sq
10%pton
10%aapl
7%nvda
7%nflx
主要因為其他揸緊50%cash太保守唉

SQQQ

Put左 等發達

呢d時候 唔好貪

入左貨喇

IPOB是咪玩完

開市放apple 依家想死

納dee想直接破頂？

I mean淨低d cash

Fb入唔入好

As of June 30, 2020, 286 of our customers had ARR of $100,000 or more, accounting for 48% of our ARR. As of December 31, 2018, 131 of our customers had ARR of $100,000 or more, increasing to 234 customers as of December 31, 2019, accounting for 38% and 45% of our ARR, respectively. As of June 30, 2020, we had eight customers with ARR of at least $1.0 million. We had one customer with ARR of at least $1.0 million as of December 31, 2018, increasing to seven customers with ARR of at least $1.0 million as of December 31, 2019.

其實佢大客都好多 證明有大企用緊

提醒大家聽日同後日
Amazon prime day
導致其他公司例如Best Buy有提前假期優惠

又推得咁快

酒

Put返sqqq 又滿血復活了

唔知aapl可唔可以破 史高

上$150

等it巴絲解答

Aapl仲有力

係就好

今晚做乜撚
啱啱訓醒

我個倉-1.04%

唔貪心...114.6本 125就走

上星期五我見佢升完之後係咁縮都有同一諗法就放哂, 結果今日爆上
呢啲錢唔係俾我賺

FAA跑馬仔

加油 gogogo

納Dee

+2.65%

岩岩跌到23
不過應該唔玩了

九月十月過山車

我都準備走
盤前都入咗少少

離心力

睇嚟今日都係唔好亂買嘢好啲

其實佢可能係成個鷹派 相對上 最瀨共嗰個
過去4年有辦你睇, 上年之前佢一路都唔想全面反檯, 只係想抽大水多
例如你見到佢口講國家安全, 但又放生中興
又例如你見到參院班GOP夾完眾院過完法案, 送子彈去白宮, 佢會拖鳩住黎簽, 簽完又會放入櫃桶當無件事
又例如Trade Deal啲penalty就基本上無執行過, 由得中國進度落後到差唔多唔可能fulfill成份嘢都當睇唔到, 每次嘴炮完, 由佢買多啲豆就繼續傾
唔係咁佢都唔洗一度畀人叫大豆侵

係今年先全面反檯格, 放肥篷出黎係咁開火, 正式上力打科技戰, 而你見到, 其實一出力封半導體, 另一邊係無打得, 但去到今年先出呢招, 你就知之前都係hea打

Aapl穿124 上望130

希望訓醒唔洗開工

QQQ
TQQQ
TSM
TSLA
爽到仆街啊

今日唔係應該賣野咩

今晚龍到咁
淨係有啲想入U

袋左13% profit就酒了, 貪字得個貧

Aapl仲繼續爆

可能武漢肺炎激嬲左佢

上400再拆

U會唔會又畫多一次U型走勢圖

300K > 650K CASH OUT先

Ching點做到

我反而覺得係make deal嘅art
一下放晒所有招 打信長咩
慢慢一步一步出招先有主動權
set and control agenda

NNDM成15M成交量

個倉綠咗5日

幾百萬

呢度有冇sh撚，103aapl都仲sh緊唔走

利申：拆前442貨，坐到依家

今日有冇人又比五線金魚石條賤種M額痂水左去清倉

估唔到奏媽今日唔發力

102

呢到
均價低你幾蚊

佢訓左了 睇唔到

當係大豆侵, 但有VP PENCE目及到佢實一實喎
BIDEN個仔已經衰一獲, KAMALA出到黎個FEEL成個共產黨咁 D往續同佢口講果套差咁遠

AAPL 終於綠色，聽日先走

最後逃生門黎，今晚唔走 坐到下年

利申117@10

點解開市跌咁多

今日最後都係靠四大天王食糊
契媽植物肉訓左覺

唔好再拖快啲衝線

其實大家都講龍市即係點解

apple都驚，你都係返去做定期把啦

廿年百倍

清倉金溶酒仙

係唔係呀
我坐得好開心

Tsla廢撚到

SQ嘅極限已經到咗，輪到我嘅APPLE發揮喇

牛？咪又係喺地上跑

飛龍在天

呢d 市點會有窮人

今日黎講sq廢啲

過到450就有可能發力

仆街 咁樣講即係準備收皮

睇你有冇膽色囉

好似話孫正義又買左好多Option，小心好似上次咁。

對上一次聽呢句係8月尾

一過到就panic buy+short squeeze

P巴封頂價

嘩屌.jpg

106

今日升定啲
聽日aapl跌都無咁痛

買etf 都執50%profit

掃定sqqq先

sauce？

唔買正契弟🤣🤣🤣

無癡線佬睇淡係都要反手我地點賺錢

連郡今日跑輸納指既人可以番去抖抖

依排small cap mid cap mega cap全部龍到仆晒街，呢到推po又快咗，硬係覺得好快回調

連群消息定other source

酒牙

買aapl送aapl?

从坐咗兩個月，升咗500鎂，應該夠買聽日最平嗰款

今日算跟到升市

我聞到泡沫爆炸陣味

仲諗住年尾先上萬三

faang都未去到8月尾個高位

又AAPL內循環

avg 370

聽日一齊套現換機

月尾開波

3點會唔會直爆破頂嫁

VTI VXUS合力拉到我跑輸標普

大漲中回，再大漲，再中回，長遠都係sing
只係不斷左一巴右一巴，打鳩啲傻散高J俠再止蝕撚

11月幫你跌返幻一
再嚟過

TQQQ$156.50 似乎係頂？

報紙有寫喇，你地無睇報紙架？

納dee有頂架咩

納dee點解今日咁癱 有冇高手解答

扯到恆哂都癱

tomorrow就落㗎啦

U應該又要橫盤一星期了

大戶食撚哂你d call

聽日將會係aapl 罕有會升既發佈會

應該係癲

有冇得横到90

所以話佢係想抽水, 一路唔係認真壓制中國
中興單嘢成件事係唔logical, 你無可能係咁係國家安全但又keep住放生佢

其實同老共無乜好傾, 你睇返轉頭會發現, 佢地只認得一樣嘢, 就係拳頭
同佢傾佢地會帶你遊花園, 應承完又唔做, 做啲又唔做啲, 做唔到又發脾氣大下你, 之後又同你再傾下計, loop
以時間換取空間, 拖到你換人換路線/佢夠力同你打
但你唔鳩理佢直接砌佢, 佢就會做契弟(你睇班非洲兄弟, 明明債仔但惡過債主, 佢都係扮死狗)
你見依家直頭唔傾, 幾乎每個禮拜出新花臣, 已經玩左幾個月
即係美國本身就無必要畀中國拖3年, 頭兩年基本上係無直接進展, 份trade deal最大用途只係柔和地嚇中國啲外企走
去到今年改玩法, 直接話我要砌, 一條一條筋挑斷你, 你班商家佬自己諗走唔走

係上年下半年佢先瞓醒, 今年放埋手畀肥篷打骰
第一次收關稅係成個新冷戰序幕, 但Nixon Library篇speech先係正式開打宣言
而呢個咁重要嘅speech唔係由總統講, 你就知佢放左幾大權出去畀肥篷, 而今年之前你基本上見唔到佢喺呢方面開火
所以對上兩年幾三年某程度都係hea, 只係無再上手Obama咁hea

今晚套定聽晚套好
我買唔到盤前
怕聽日hihi

Tsla要上了嗎

AAPL一步到位

今日補448 gap fill

依家先入amzn會唔會好on9

大市升但係個倉冇升

驚咪走，走左就move on

走一半
另一半留比個孫

會
因為識玩就入call

上個禮拜五走左
今日見到唉算啦都無翻手
move on

諗唔到=走一半

大把機會

呢到得我入咗jfrog

我都有不過唔夠你多

等到悶了

AAPL都上6% 無天理

華爾街大撚晒？

諗唔到

上次aapl離行離欄嘅陽燭，係7月31號，之後點，大家自己諗

入左3股

我睇youtuber 同好巴分析 我覺得唔錯

我做左推石子果份
聽日lunch可以食兩個特價餐
double享受

75入左少少

FB未到283 唔好扮停

我睇佢業務都覺得唔錯，不過有時美股升跌都唔關間公司做乜事

少少地600股先

食哂其他大股糊，睇照妖鏡。

無問題再加

終於衝線

我等短炒大股lock profit先再加倉

Amd真係永遠都精準控價

宜家mon 實個市玩多一排應該要落車

你而家買左幾多？均價係點？我都係今日開市落返75.x個陣入

開市75.5 入

msft 個市去 真係去得勁

今日75入

屌我又係
75入，77走，學石村長咁

下次見到幾隻龍頭股都去，應該買少少tqqq 仲好過咁玩

見半導體整固， tsm 突破 學個fd教 買SOXL

張AMZN 01/15/21 call升左成52%

大市 及龍頭整固 tqqq

今日個倉+30%

龍市再現

竟然仲有得升

本身諗住盤前入，但佢升太快買唔到好彩開市回返啲，坐一排唔知點呢

終於去番9月頭個位 好滾動

建議唔好再高追啦 唔好爭一時長短
等回返少少睇下照妖鏡先

琴日沽撚左 快d跌

tsm 91

咁癲

唔係超大倉放係到。

我都放係到睇結果。

買咩升咁多

AAPL CALL佔幾多

再見了 朋友

唔會追貨，但應該仲要夾升

我入左13股咋，均價15.86

5% CALL +350%

SQ今日無得gel

睇msft aapl googl tsm咁夾法 仲有今星期tsm 下星期msft 兩隻個er 大至都會靚仔

我閪到做5毛

依家入貨聽日gel

點解d人係咁龍先沽

tesla

你地唔好gel 仲有兩星期gel

考慮緊上唔上契

契媽點解變咗契妹，明明龍市嚟

止賺

aapl係咪痴咗，仲有得升

今晚上130
聽日就free fall

你唔好遲啲比我見到你又話無位入

忍左一個月唔射

今晚更年期收經

tsla446dklm早知唔好上星五放

轉pypl 保平安

一野轟晒落契媽度好唔好

上星期話沽 班友 應該上ifc

amzn笑而不語

超正上星期有人話沽baba

aapl call 上星期到期，番緊通頂無入今個星期

一無call 係手就爆升

太專心打文 點知aapl 125 都穿埋 送左50股比人

不過佢都係跟大市 唔算強

玩多兩星期 散戶確定牛市，走得大倉

龍市call aapl都可以輸
大插個下比人呃貨走曬

唔走咪賺成皮
依家都輸幾舊

巴打9988咩價走
我諗住310走短期call 330走埋長期call等總統大選

留意下下星期多唔多人講有美股無窮人就知

U 搞乜
突然跌多2蚊

已經唔識諗，食咁啲先

NET 超升

巴打之前見你想入U，你打算咩價位買入

你call緊係要走， 我等螞蟻上 ， 順便去埋雙11

比大家入貨

特價

無錯 今次避得開，真係爽嫁。

一個調整浪 可以食20%

妹左幾個月
話彈就彈

其實正股唔洗走
估值低 成長大

Amazon prime day 聽日開始

唔溝貨住 ，直到其他大倉食糊先。

反正入咗d jfrog

咁有信心

今晚好虛幻

炒完等下次再有topic先， 唔係個玩陰跌有排磨， 大股 我唔同佢急啦

唔通日日升咩
實有人take profit